究竟仲有咩長曲可以媲美art of life

好撚痴線 每次聽都打撚哂冷震
就算隔好耐無聽一聽返都超有feel

Do I try to live
Do I try to love

明日笑っていられるように